[新手]想問邊到可以搵到本地歌嘅bass譜

啫係好似無盡個啲
搵到手跛都搵唔到
利申 自學用

覺得唔會有 啲人自己執完唔會放出嚟
直接問ck 可能仲快

執完都唔會放出黎啦
一無自己執一係正正經經跟人學

本地歌執bass譜係浪費自己時間

不過如果你真係好想玩
搵結他譜, 搵份啱音嘅去對個root
咁你就好快執到一個雛形黎玩

邊個ck

點解

你講無盡 但你唔識個bass手

Sor 無留意

我因為自己執緊呢d

巴打用guitar pro自己執？好有心

喺果隊樂隊既facebook直接問睇下佢地show唔show你

有時啲歌執到一半就放低左
依家有十首左右都係起左一半未埋尾

笑撚左

有冇笑撚埋右呀？

樓主咁搞笑 前後左右上下都笑勻晒啦

有冇專重過人地隊band

樓主自學用直接練rhcp/muse啦

新手啱啱開始玩無留意就唔專重